蒙古留學

有冇人知蒙古大學啲野 簽證嗰啲 想去嗰邊讀書 唔係大陸嗰個內蒙古 係蒙古國

蒙古人好憎支那人

帶定頭牌，上面要寫住：「利申:我係香港人, 唔係支那人」

去旅行就得

點解想去

我寧願你去北韓都好過去蒙古

覺得啲文化幾特別 有啲興趣

北韓都唔比外國人留學

中共有個人係金日成大學畢業架

推

做乜咁睇唔開

覺得嗰邊幾好

有冇人知